點解啲港女咁鍾意慶祝情人節???

又要人送花
又要送禮物
又要去啲ON9餐廳食
又要去AIA嘉年華玩

屌你老母, 為左所謂面子, 辛苦搵錢比錢啲商家賺, ON撚99

咁你收唔收花呀?
咁你收唔收禮呀?
咁你食唔食飯呀?
咁你去唔去玩呀?

所有答案都係
樓豬一邊屌
一邊笑笑口咁奶晒鞋底

你啱
所以我覺得要推翻呢種ON9風氣, 應該要女人比錢請男人就差唔多

佢比晒, 我咪去囉

我會咁無骨氣咩

真
比幾千銀出去食狗屎

又貴
又要訂位
又要唔自在, 要扮野, 守禮儀

上年同男朋友喺屋企食完麵扑左個靚野訓

搵個藉口水鳩男人錢丫嘛

咁今年照舊？

照舊 日常黎